（極愛國） 銅鑼灣新記車仔麵

今晚入去食野
成間餐廳由老闆到員工都極藍

：我
：老闆
：員工

：宜家啲後生仔唔會食嘢㗎啦，搞到生意差左好多呀！

：嗰班𡃁仔全部有時間都出去遊行啦！咁多錢收
行前少少又話唔知幾多錢！

：係囉！上過鏡又話唔知幾多錢，就咁出去普通行都有$5000啦！

：咁噤多錢搵，你唔出去行？

：我地腳踏實地！唔做埋晒呢啲咁嘅嘢㗎！

：咁你地有無真憑實據啊？有無證據證明啊？喺度亂講！

：如果證實到嘅我就攞哂啲錢啦！

：咁你哋冇證實又喺度亂咁講

之後無人再應我

Sorry for 1999

如果大家對餐廳嘅衛生情況有隱憂嘅，都應該聯絡食環講下囉

自推 1/10！

自推 2/10！

聽日呀！冇人講呀 機場見

自推 3/10！

自推 4/10！

你睇個金鏈呀叔老闆都知大陸佬啦
D伙記好多都有大陸口音

第一次去？小心班仆街可能係你碗野加料

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推 5/10！

我以為係真自力更生大陸人

碗野黎左先發生

自推 6/10！

自推 7/10！

自推 8/10！

自推 9/10！

自推 10/10！

罷食

呢間不嬲串過馬撚

以前啲辣汁係幾出色

而家？不了

全部人唔準再食！

200萬果次 封L埋謝菲道 個老細著晒黑衫 咬住枝煙舉晒手指公 8.18流水果日 好似有派冰派汽水喎